[COYS - 雪糕筒雙閘] 熱刺球迷吹水區28

2017/2018主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
22 - - Paulo Gazzaniga

. Defenders
02 - - Kieran TRIPPIER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
06 - - Davinson SANCHEZ
21 - - Juan FOYTH
24 - - Serge AURIER
33 - - Ben DAVIES
37 - - Kyle WALKER-PETERS

. Midfielders
11 - - Clerk LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
10 - - Harry KANE (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente

. Out on loan
09 - - Vincent JANSSEN
29 - - Josh ONOMAH
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

2017/18 熱刺新波衫 NIKE

0:2

CRAZYCHILD一黎就激活晒兩隻閘

Dele 99下唔知傳中傳左去邊

quote]
比利時雙後防表示講乜鳩[/quote]
佢地踢過阿積士識講啦

留名
睇邊個開post好重要

BD

兩邊右閘鬥派膠

A4扭波

toby一扭一射

ssk 今場真心唔錯

仲有bd都唔錯

今年踢好D賣個好價啦

咁貪心toby

坦克車撞鳩人

山狗3000萬

比toby嚇一嚇

山齊士踢成點

好似幾值

留名

開始有上季d流暢度睇下

Veltman

值

好

終於見到343嘅終極型態喇

最柒都係hehe兄弟

mark 肥朗夠晒

都未出奧奧

係唔係有個16歲中堅
de ligt

未.... 出埋crazychild 同 rose 先係

ALLI

Alli你做乜鳩啊

dele是咪on9

今日bd咩左8成攻勢

dele...

ALLI學埋謝4 D衰野

屌你老味拳王搞撚笑咩

KANE

有無人整gif

奧換脆
3m換dier

你老母KANE

難射既就入

簡單既就唔入

8月味未除晒

kane

上半場 BD爆發>>>>>>>>trippier

要迷賓了

其實對面唔係又快又扭得既話
BD起碼叫做防守可以接受

失分實屌死alli

查比亞做過乜

拳王又失

即係對多仔實gg

Kane：唔想踢了 好想飲水

今場戰術有d 唔同
無左大屎忽hold 波
就將搶左d波狂分邊燒味
所以無左u 型傳球

SSK算係咁
本身波牛一隻冇技術
踢得夠勤力都冇乜野好插

有無人整gif?

助攻kane

第一球助攻

唔好miss完兩個入球之後俾人追和2:2

換走me 同 trap 就夠

出埋路蘭迪，玩埋燒味實好正

下半場快d贏多粒 之後收起d主力 留力歐聯

都要配合路蘭迪做準備既

試下新戰術

軌隻摩拉達淨係識入頭鎚

其實咁樣仲好，節奏快d
前幾場睇到瞓著

車球燒味咁靚既

唔知係咪老蘭黎左同BD練燒味足球

雪糕筒雙閘 笑到我

極致343應該係咁擺
lloris
456
crazychild 意粉 3m me
son kane eriksen

推埋toby上去

左面傳中9次
右面傳中3次
BD>脆皮

今日bd真係fit

後面有山狗 超人多左上前塞住對而個k角位

dele契仔必出son後備

諗起下場bd vs多仔d翼就

癲佬
不過無DELE真係穩啲，呢個陣法可以用落對多仔

要快 一齊唔可以係3m 一係me 一係ssk

穩既 你個個應該fit

dele唔係契仔

係親生仔

lloris
456
crazychild 意粉 3m me
lmlkane eriksen

咁先岩

Sanchez真心勁

七公 is watching you

一換換兩件

冇獎競猜遊戲，究竟邊個抵啲？
D山 老蘭尼 AURIER FOYTH

又入

bd又贏
九月kane

BD今日球王上身

BD呢下靚呀

kane!!!!

kane 2粒

傾哥

死仔kane夠膽今場入5球追番神射

今日D波真係直接左好多

Kane 又入

大師兄歸位！

BD MOM

燈

到齊腳果時可以J成點

點解bd斬得靚過脆既

今場pickford都好差下

迷普黨又贏，rose，等賣都得啦
主席下年又執5000萬

大家唔好忘記今日BD嘅神級表現

BD 同 Kane 都 MOM

有無巴打有ace stream link

奇蹟

bd最大缺點真係慢

重注燒味

邊個再敢話2閘係垃圾
今場每人1個助攻

@丹尼羅斯

肥普: bd is impressed me

你快啲同Aurier出就更完美

下場對多

BD 都算係2個

數據王

Alli又做乜鳩啊

今日賽前真係冇諗過會轉戰術打得咁直接

BD又贏 玫瑰又輸 唔講咁多 靚仔好波

對面軌果個殺人犯都係慢

左腳版加利利維利

拉落去搵

利維表示又5000萬

助攻唔等於唔係雪糕筒

快過bd就夠

脆皮終於比咗球靚波

出齊圭一加速快撚到呢....好好J

都主又贏

哇大力神呢下側身打斜volly

咁下組織

alli控球果啲小動作係幾好睇

pickford呢球又咁靚

入左就世界波

差啲想除褲

屌 trippier回傳夠未啊

大力神比得

dele decision 慢到

嘩!!!! 大力呢球靚到

對面散晒

diu....前面鐵三角好撚勁今日。

打返啲簡單波咪幾好

DELE又嚟

肥普會唔會又70分鐘先換人呢？

出老蘭啦, 佢應該都會汁到粒

唔換LU
打得咁順

拳王真係柒到無朋友

肥仔個頭同BD一撚樣

死廢物SSK, 咁都交失

呢隊係咪熱刺黎
冇用u形攻擊???

dele

定係想講ssk

今場三大收穫：bd山狗ssk

依家套戰術係咪似之前老納

林美娜快啲出返黎啦

愛記洗咗咁多錢，我地仲有錢賺，主席又贏

baines隊長

愛記你睇佢買個D人肯定唔係為左搶冠軍
似係為左長遠建立一隊可以跟貼big6既波

朗奴高文

老納年代既熱

肯比主力休息未

好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊好撚勁啊

轉身痴波好型

大力神d 波底真係世界級

屌少陣屎忽啦 球會大事兒兒私情擺埋一邊

想睇crazy同洛蘭迪

脆皮比人鏟到飛起, 牛CHING開心死

好耐無睇過隊用波咁爽既熱刺了

SSK咁都唔入

差佢一個冠軍

kane要刷數據
洛蘭迪可以繼續坐陣

屌你老母素數高...................

SSK食屎啦你 醒神D啦

SSK依舊咁廢....

咁撚樣幫人解圍

出Crazychild未

咁撚大力 搶咗你老婆咩

大力巨唔使抖
dele親生唔會換
kane要hat tricks唔會換

ssk

躝啦素數高.................. 出老蘭入左啦

出下新人啦

ssk除左最後果下傳波/射門, 其他都無問題

屌你步步高派膠？

dele又做咩

無end product都叫無問題.....

脆皮都撚狗

ssk今場算係咁啦，勤力搭救

踢撚斷脆皮隻腳未

肥郎無哂火

dier比邊個

高而不遠

比起上季直頭超班

打rugby

有hehe兄弟響度
ssk未有耐叫差啦

好有火喎
遼交打隻火

其實唔KICK佢都走唔落

換走dele 轉352咪得

SSK replace Dembele 好明顯有個好處係
SSK 係識off ball個時走上前，前面好明顯多左D options去比長波。
而SSK係識入禁區頂下波，射下波～
可能仲係9 9 下～不過拉空左位～Dele, Kane, Eriksen已經易攻好多～

kane真係足總契仔，咁都唔洗黃

收起大力神未啊
想踢撚死佢咩

Kane一過左8月就入波 仲要咁撚靚

KANE呢下靚, 無視SSK
交比脆皮好過

係咁拉邊都2粒

拳王想學大師兄

拳王又做乜撚野

無speed

咁多大師兄咩

Suu仔
入黎睇熱狗贏下波 岩岩激死了

比eriksen休息下啦
場場咁踢踢撚死佢

皇馬唔好買Kane OK?

我想睇痴線細路啊

bd呢下食位

周中唔正選屌死肥普

BD鬥嬴人地隻快馬

65分鐘啦肥普 贏緊3球呀 換人未

不了 英撚人Belong to 英超
留係到Carry熱刺 我想睇佢地成長到帶起隊波拎冠

換人未

隊長派膠

邊個話BD無防守

BD唔夠人跑扮食位
對面條友真係傻仔黎

肥普：換人? 不了 一陣比人反杯

佢做咩黎 明明上場都仲有陣柒味

洛里斯派夠未

LLORIS保持水準, GOOD

隊長耐唔耐就發波瘟

唔想要clean sheet

後備有黑人閘
知驚

隊長每場一膠

lloris一場總有一次

所以兩大足球GAME 5大GK冇佢份係正常

LLORIS呢個位要汁啦, 一1年差過一年

個心離一離

定係對面太耐冇射
想搵野玩下

隊長呢下嚇到

佢係更衣室其實仲有冇威嚴?

法國友誼果場

SSK斬波斬得太高

嘩屌
波痴人

好野燒數高

SSK 鳩到兩個點

低少少dele咪又係踢空氣

出Aurier

痴線細路熱身
老蘭繼續坐

熱刺嘅GK個個都派膠
除左費度叔叔

實有既 話哂勞苦功高

crazychild有份熱身

on99 仲未換大力神

Crazychild熱緊身

唔撚好抖脆為左周中出佢呀

dele又發顛

換人喇屌～～～星期三對多蒙特呀。。。。。

痴線細路

大力神有得抖了

見佢成日都頭dup dup
上季跌咗個金手套一定一句聲都冇出過

我想睇老蘭迪呀

有得早退

大力巨，周中靠你啦

70分換人..

dllm呢個換人可以早10分鐘囉死肥普

原來熱完身唔係出CHILD

3米

應該89換第二個

路蘭都係得幾分鐘impress肥普

山齊士第2次派賅

比WINKS出黎玩波啦

crazychild都係

其實依家呢個位幾煩
KANE又有機會戴帽

1係kane快手入埋佢啦

我諗以佢嘅經驗嚟講唔駛impress肥普啦 係和/輸緊先會出佢

狠心d換dele咪得

換㓟流踢雙前鋒

dele

獅王應該就冇所謂既 佢唔同巨巨 巨巨需要時間
獅王純粹係後備武器

又話bd企定既波斬得好

契仔點會換

佢踢滿啦 歐聯冇得踢

我要睇crazychild呀！！！！！

我要睇奧利奧呀

係wow屌唔記得

ssk做乜

SSK傷就換路迪蘭出黎啦

SSK中彈

我都唔記得

ssk

唔撚係傷呀

岩岩有少少起色先黎傷

SSK 開始上力～唔好傷呀。。。。

肉腸難得肯落力踢波就傷

點解係WINKS

咁又唔好傷......

winks
即係一係有燒味一係冇crazy

Wins出嚟玩

winks正路啦
位換位
肥普最叻

SSK <->

2個都冇份肥普留返個換人名額今晚打到

winks真係好靚仔

好明顯留Son對多仔

Hi everyone

因間上燒味,Aurier留黎踢歐聯啦都係

btw winks真係好撚靚仔

臭利亞踢兩腳啦 都要熟下

矮真係死穴

踢緊波就咪玩電話啦

肥普啲換人真係好撚慢

真係想睇crazychild 多過老蘭尼

俾人騎牛牛

咁都唔吹

好明顯
Aurier都係留力踢多仔喇～～～～～
最驚最驚係BD無人換～～～～～

多蒙特成隊都快極多～我地要留返D 力～

收聲啊光頭佬

你地要留返D 錢 ~

son打lwb咪得lo

人地鏝城同痢頭先贏/輸夠3粒
就收起d主力 留力歐聯

肥普比想像中好啦（要求低）
識唔出3m son 又最早換大力巨

入多球啦唔該
想睇456456對面

A4咁都擋到

真係唔撚明咁樣都唔換人

多仔場德甲無咩留力wo
但和左

想睇燒味啊

脆皮慢到

可能奇陣擺細walker踢左閘 起碼跟到d速度

後防456又撚狗

出SON都唔出路蘭迪

點會係出son

多仔:半力都夠456你隊熱啦

咁空既

出Son

換son都唔換燒味...

咩事？點解唔出老蘭尼

買個洛蘭迪又係唔撚出

ok啦 獅王唔出冇咩所謂啦

1係son or aurier

兩個都要踩草

真係O 晒
呢D垃圾時間比路蘭迪當多D練波練合作都好

個個都識咁換啦
但肥普起碼遲左10分鐘先換

買老將既好處

其實贏緊三球唔出獅王冇乜問題 但至少比crazychild踩下草先啦

老蘭可能想同大狙換波衫呢

咪踩左囉(熱身區)
屌你 咁高要求做咩

又唔係未踢過英超

秘密武器

朗尼嬲嬲豬

對多仔要Llorente+Son+Kane+ Eriksen做前面主力...
Son/ Kane/ Eriksen佢地三個應該打路蘭迪後面～
路蘭迪有打開歐洲賽，有經驗....要佢開路...

Eriksen/ Kane/ Son
-------Llorente-------

因為Alli 拳王歐冠停賽三場

Dele停三場 抵吖 橫掂近期都派膠

估唔到今場贏到3球

再唔生性就一直仆街落去嫁啦

肥普九成用返呢個陣但係用son唔係dele

作客=真主場
主場=真作客

如果真係咁就好

如果CUT走草地以外既畫面

真係以為主場

ft

真係 掉轉哂

利市吞8蛋

以肥普咁既性格 都好機會係
連crazychild都唔會有份踢

仲有單英撚中指事件搞緊佢呀

me今場最廢

下半場好似冇見過你

夠玩GA LA...
打三後衛～你個位好撚重要。

Benchwarmer ?

點解今日咁好時機都唔俾Aurier Llorente 出嚟試下

未睇夠呀!

好耐冇睇得咁爽

肥普係咁奇怪
佢rest人只會rest 80分鐘

係
進攻好順

斯素高傷咗
今場打得幾生

真係完全諗唔明
Kane 都入咗兩粒又領先3-0
我諗唔到有咩理由仲要用到佢死

呢幾日唔屌肥普住

對多仔唔出aurier先屌

一向都係架啦
入左2粒就想搏佢戴埋帽

永遠都係8x分鐘先換走佢
咁你買咩前鋒返嚟都打唔起啦
下下要個後備前鋒5分鐘impress佢

應該輕傷啫

所以買勞蘭迪係最佳選擇

加油呀～雪馬～

遲啲可以買賓施馬

岩岩睇番 ssk好似勁番

可能同佢打番中間有關

唔關佢事
係bd erimsen係咁交靚波

Oh when the North East London
Go marching in

有幾球出波太大力 其實佢視野幾好

咩驚黎

仲有球頂高左

Pes?

史前遊戲

借圖一用得唔得
想POST過去PES討論區

Alli數值高過我 得啖笑

打唔同位會有影響
winning你註冊位置係AMF

唔好咁
我係PES死忠

Sure

Eriksen打返攻中係86
放心

得翻網上資料
winning2018 你AMF數值係86

我淨係玩pescm 唔知另一隻係點

洛神 fifa 88

FIFA個邊佢係世界第幾龍門

睇緊史篤城對曼
Shaqini好勁
完全係我哋欠缺嘅突破翼鋒
點解我哋唔會考慮佢

因為我地有少林

無打patch?

我PS4
咩都未整最default

七公你PC版？

曼失分

又爆得又控得

7公個隻2017黎

Kaboom當年

早幾年都想佢來，不過如果買左佢，同年就唔會買Son

我本身都係PES死忠，但今年開始轉FIFA就知返唔到轉頭。

PES仲停留響幾年前的畫面

我玩慣咗winning 真係轉唔到
哩2年都係兩隻都買但FIFA始終上唔到手（上網打又被人SM）
所以都係繼續玩返winning

正常唔係應該插水式頭槌既咩

唔知佢諗咩

笑死

浪費機會者

pc版2017
由以前無熱刺只可以買到45個人扮熱刺，到north east london到而家4粒半星， 好感動

要自己加logo 整球衣，不了

我前年都係winning 轉fifa，係會玩到無心機
但就算輸都打，打多左就好左好多

fifa差唔多淨係玩pro club咁濟

一開始玩pro club，但同d fd 打耐左好悶
又唔會有咩進步

kane話第一球傳中嚟

射手腳傳中變左做射門

BD 琴晚係咪計左得 1 助攻？

Davinson Sánchez vs Everton

新king

第一下攔截就係foul

應該大力補中果下唔計

咁遠就無咩所謂啦
又快又大隻

雲馬第一季都唔錯，之後

雪馬係缺點太明顯，慢

轉身慢真係死穴
但係無時間俾佢操態又係真既

尋日打史城覺得點

右邊果張應該用after august

唔洗睇月曆都知道幾時係8月

山狗又快又高又靈活
完全唔似第一場打英超
睇完今場，終於明白點解雲馬要走
唔係佢能力問題，而係佢唔岩肥普打法
佢只岩打中下遊柱躉中堅

佢應該慢過bd

主要係肥仔第二年轉左打法，玩三中堅，需要快速中堅上上落落

中堅慢過閘，唔出奇

BD都可以打中堅

雲馬似泰利果類舊式中堅

BTW 佢今年響成篤屎拍蘇馬，都幾有睇頭

熱近5年表現最穩定中堅拍檔1定係Dawson+Kaboul其次係caulker+keep it cash

穩定地差

之前都覺得放走caulker可惜
依家睇返

依家比利時雙塔勁太多

小時了了, 心態唔好咩都死.

話緊你呀dele alli , 踼簡單d啦

希望456組合仲有3，4年全盛期

自家青訓，之後去左紅龍做隊長

不過佢又係打唔到肥仔戰術果類

但dawson＋king 好勁

KING好明年高幾班囉

我記得佢d失誤多d
我未睇條片，純recall印象
頭幾下都多foul
解圍唔知左定右腳好，結果慌亂間撻左出底線
比人拍炭慢版，然後急急腳（好彩佢真係快）追
正面高波亂咁頂，恃住自己快可以修正到

身體同制空力好強

佢琴晚有球踢走月巴個波 踢左落禁區頂
好在後防夠晒人咋

迪保亞想當年好撚大牌唔教我熱
而家廢能到教水晶官連輸 4 場

其實當年我睇好過佢

當年係AVB季中被炒 但迪保亞唔想季中接手熱刺 雖然佢都好有興趣 但唔想令母會阿積士季中冇左領隊

熱刺最後比舒活教 但預左季尾就換人

最後季尾炒左舒活 熱刺見過迪保亞同肥普 最後㨂左肥普

Fifa Lloris 88

速度都係相對既

一場波就講到咁
對車仔個場兩件都見哂底

係呢球真係柒
片入面都有

10m賣比拖肥

BD快

速度係相對既...
愛記係老人拜恩斯同個弱過BD既馬天拿...

快過40歲既艾巴

bd尋晚真係超水準
但牛ching肉便器尋晚做過乜？

35m打包賣晒2個比你又點話

多仔下場就教BD "快" 字點寫

7公肉便器成年做過乜？

嗱 依個比喻就錯 柒公個肉便器冇出場 就緊係比柒公插住黎睇錯

馬天拿好似我地睇TRAPPIER咁

所以鳩文真係愛記巴打既惡夢

你丁人時，人丁你

我地又何嘗冇丁過其他隊某幾位球員

點解佢仲未死

馬天拿尋晚個腳解圍踢空氣真係好好笑

所以我J過多蒙特既ginter

我唔屌傷佢，你話要犧牲場上邊一個？

俾你楝
alli 定 lml

alli 啦
lml最恐怖係兩閘上晒佢初甩波
alli最多係玩youtube花式，又識扮跌

其實愛華頓知場同whl 幾似
size 差唔多
即係順返哂.

Goodison Park : 110yd x 74yd
White hart lane : 110yd x 73yd

Kane fifa rating 入到頭十

一早出左啦 86啊

自膠無睇到咁後

洛神fifa第4龍 應該係
排係ddg 鳩圖斯 保方之後

winning就世界第6

前面有紐正 保方 迪基亞 古圖斯 馬體會oblak

首先要搞掂toby份約先…

唔係仲有oblak?

紐亞呢

鳩下鳩下又大勝一場

都係88

你班粉皮吹毛求痴,真心支持BD

有無人會嫌當年艾雲慢呀?

真心鍾意BD多過ROSS

數據證明一切

真心練下明知自己無速度既可以點守啦

家下有山狗係後防兜住,唔撚怕

上場BD真係超水準，如果佢場場都打得返上場個水準rose爭唔爭得返正選真係要諗諗

問題係BD keep唔keep到

肥仔唔打翼先要閘快上快落到咁，BD同脆皮響大部分球隊都會係好出色的閘。

簡單嚟講，要超人體質既閘先得

究竟今年有冇第三球衣

因此我一直唔支持靠閘打哂邊路。一來中路會塞車，二來玩到隻閘攰，回唔到防。

其實如果用trippier 加BD 踢3中堅唔係唔得
其中一隻閘唔可以上囉,逗返D位

平心而論 拖肥上場踢得差 攻守都冇form
吹奏左右兩閘幾好幾唔錯 係因為對面比唔到威脅比唔到壓力姐

點解件波衫會多左一劃 下年design 流出？

咁咪姐係四後衛

同意
dele唔講
kane同大力巨都晒左唔少機會

啱啱個場係踢得簡單咗 好多時去到邊都會出波之前就會u形傳球 定係我錯覺

不斷轉換版囉 同4231轉換3421 一樣要熟練

係喎 仲有紐亞
咁同Oblak平排第5

巨巨第一場就有得後備出場30 mins impress 領隊
但隊波最後輸2:3

有冇入波

無

Oblak其實邊有咁勁

你地有冇睇馬體會架

其實佢反應真係勁快

除左12碼其實神級

拿華斯咁低佢90都唔過份

隊長除左每場1膠,解圍同12碼,其他都係神級

唔用腳隔硬用手算唔算膠既一種?

好鬼矛盾,見到大力臣打得越黎越球王FEEL好開心,但係又好驚下年又留佢唔住

大力神係咪迷普

今年可唔可以拎隻盃留下人

我刺要做英超多仔或馬體會，人地都係拎本土盃仔起家，之後先慢慢吸引具潛力的年輕人加盟。

今年睇下聯賽盃有冇機啦。

前年足總盃決賽輸比轟，之後連續兩年聯賽最後直路收皮，今年真係最後機會，再冇就星散。

大力神走就走硬係睇幾時走同去邊隊
就算爆極大冷贏到歐聯都會走 佢根本唔止呢個level
只可以襯佢仲係熱既時候好好珍惜佢

大力臣應該巴/皇嫁啫 仲有得等

1億

皇咁多攻中唔會買既
都係睇巴姐

O DEMBELE都值1億
大力神起碼億半

而加呢個世代內切翼最值錢

呢輪睇大力臣好鬼摩迪FEEL

肥普大戰獅王

唔知影咩相
但係正式宣布脆皮係大佬
有得坐第一行

因為矮

好似短過me

toby真係好撚有型

個部咩電話黎，就係贊助個部大陸機？

個款好撚型

個殻

法蘭迪保亞俾人炒左

一分都未有喎

就係到而家一分都未有先大鑊
今晚西咸輸波既話
比歷會唔會係下一個被炒？

睇佢係香港個幾場就知無form
一味屈沙夏

用賓捷安做隊長都知無行

對愛記陣容，最impress係SSK打b2b，之前打翼真係浪費。

希望佢唔好傷咁耐，岩岩先有起色

佢不嬲唔係打翼

雖然睇唔明，但好像很厲害的樣子

但其實依個位同踢法上年都有啦 應該係佢未慣啫

同防守版聖誕樹

打單防中，其實好危險......

bin

個時好想奇哥黎

奇哥依家係屋企食緊花生

唔係講笑，如果SSK翻生、拉美拿同Rose可以top fit復出，我熱真係如虎添翼

邊隊正選唔係TOP TIF可以如虎添翼

為何Anton Blackwood登陸港甲踢波？原來他現在是熱刺的青訓教練，現時被派往香港，參與熱刺與AIA一個名為「學校起動(Project WeCan)」的計劃，目的是為一些家庭經濟環境較差的學生提供學習機會，其中一個項目便是這足球合作計劃。現時有來自七間中學，介乎十三至十五歲的中學生參與，接受熱刺教練的足球訓練。

留意返呀 我熱連貓仔都唔係呀
邊撚到虎呀睇過

咪撚on9啦

復出番先叫正正常常咋

出
第2作客

哩件好靚
一定買

諗緊印邊個
之前2年都係印LAMELA

肥普心目中kane 係巴迪高
咁少林係咪馬勒當拿

Tottenham boss Mauricio Pochettino believes Harry Kane can be an even better player than his former Argentina team-mate Gabriel Batistuta.

Kane scored his 100th and 101st goals for Spurs in their 3-0 win at Everton in the Premier League on Saturday, including an audacious effort from out wide for his opener.

The England international has established himself as one of Europe's best strikers and Pochettino has backed him to enjoy an even more illustrious career than Batistuta.

"Maybe [he has] different characteristics but I think he is in that level, with Batistuta," said Pochettino.

"Batistuta was a killer. I think yes, you can compare, but for me, I put Batistuta there [raises one hand above the other] and Harry [just below] - but Harry can be better than him.

"He is a killer, Harry Kane, look at the goals he has scored the last year."

Next up for Tottenham and Harry Kane is a home game against Borussia Dortmund in the Champions League on Wednesday night as they look to improve on their poor start to life at Wembley.

(Sky Sports)

我覺得第1作客靚d
反而呢件似龍門衫多d

黑人著黑衫

印隊長

印toby

買

明明都係同pattern
點解我哋嗰件好似硬係柒d

btw 羅馬嗰件幾型仔

AIA

下體必買

羅馬個配色都幾好既

準備好作客多仔未

watch us rise

臭巴美羊中出十連發

只求不敗

456 一野野發落肥仔到

Boas連中超都可以教到on99

擺明假波

笑左
重勁過利記3；3

假到痴線

去到中國都比人迫害

watch us cry

HULK勇救AVB?

又有數據丁

對般尼呢D失分有咩用

又話利物浦係英超羅賓漢既

年年都要失分成3,4分比西布朗

AVB晉級

avb條垃圾

上年最尾輸左一場咋嘛 其他全勝
係車太痴線

咁多年都係咁垃圾 冇改過

高壓防線 +456

當年用Dawson Kaboul Gallas之流都夠膽用高壓防線
就知AVB唔少野

學院派少帥係咁架啦

果時既456係
kaboom v5 chiriches

利維估陣容@2017/09/14 v.s. Dortmund (Home)

TEAM NEWS:
@dele_official (suspended). @ErikLamela (hip), Danny Rose (knee), @VictorWanyama (knee) & @gknkoudou (foot) also miss out. #COYS

今季歐冠第一場； 應該都係要出線最關鍵個場～
小組第一就應該無嫁喇～係爭第二。。。
(主場?) 對多蒙特～ Poch 賽前又話要贏，會主動出擊～
應該想圍攻多仔～ 所以3-4-3同上場一樣～
SSK 表現OK 想佢試多場～因為速度上會比Dembele好好多～
加上多仔應該都係High Press, 唔會有好多時間比Dembele控住波上 ～
多蒙特係行軍極快既球隊～SSK可以回到防會好D~
睇下Poch會用SSK / Dembele
第二個奇兵 Llorente....Dele停賽～ Llorente 有機做CF
Kane做返Second Striker....佢既歐戰經驗好重要～

不過會預見到形勢足球，圍攻之下，久攻不入～
之後壓得太前，比多蒙特打反擊入波～因爲多蒙特前面三個太快太勁～

麥斯菲臘/ 奧巴美揚/ 佩利錫 (應該係未來十年其中一個最強既中場)
真係唔Sure三後防對三前鋒有無SO....
都係一個老問題～Poch好鍾意壓前攻，不過唔係好識得有策略咁縮係後面～
歐冠唔係聯賽～隊隊把握力高好多～人地縮後打防反，
如果我熱中場一控失波，人地一下就可以收你皮～
不過唔好太灰喇～估和喇～

Reus, Schmelzer, Bartra, Guerreiro, Schürrle, Durm & Rode will miss Dortmund’s Champions League game versus Spurs.

呢七條友有六個都傷開嫁喇～ 得Bartra岩岩傷，Schmelzer傷完出返黎又傷～
其他五個文員～ 其他主力都無傷到...

最驚真係佩利錫，球商好高

打歐聯時 Third Kit 會用新球會字
估計作客皇馬會著

出左英國就無圍攻呢樣野
上次兩對摩立哥完敗，兩對利華得0.5場好波
上年兩對多蒙特都係比人屌就有
肥普果套雙閘真空，請人打快擊
會令我地攻守失衡，肯定係咁

#Kane100

屌啊 hurter一開始要做軌

起碼讓我地一個reus同舒姆沙先 好過無

都夠贏我哋啦
456同789嘅分別

唔好j人地殘陣啦
車夠話殘陣

J呢樣好過啦

#thfc loanee Cameron Carter-Vickers scores on his Sheffield United debut.

下場

睇我表演

紅牌加12m直接收皮

有兩個要求
出aurier
唔用son打wb

有山狗你都係慢慢等啦

夾硬用自己呢套
又唔睇自己有咩人而踢

讓左先係789 唔讓係101112

Son同BD都係比對家屈速

Son點會比人屈速 之不過佢會自動送上一打12碼比對家

左閘冇得簡一定係出bd 右閘我估肥普唔會咁順大家意出aurier 都係出返脆皮先
出呢兩件冇法 肥普你唔好比佢地壓太前 對面真係快撚到仆街
同埋出施素高爆下 上場佢有幾個位7 但起馬佢有心有火想做到功課出黎
踢得出歐國盃決賽5成已經會差好遠成隊波

每贏一球我del一套av

我感覺到查比牙今晚會正選

咁你預左bt 多幾套都得

輸小2球當贏

無得J歐聯+瘟布萊贏波 都可以J下女女

今晚又到左挨夜睇西波既日子

歐聯wor 大佬，今年之後都唔知幾耐先有得睇

睇直播 比人強足90分鐘
睇精華都係忍果幾分鐘就完

你諗你啦

利申: 我睇 睇完返工

睇完訓2個鐘 又可以番工

"I was at Tottenham back then, had a tour of the stadium and the training ground. We held talks," Aubameyang told Bild. "But after that nobody contacted me again. That's definitely extra motivation for me on Wednesday."

簽險奧巴美揚

肯撚定今晚又條垃圾脆皮

應該出AURIER啦

咁撚記仇肯定出盡奶力踢
無lu無lu

有冇人有link？冇有線

歐聯實有既, 今晚先搵

[url]
]

得閒睇住u18先

sterling on99,扭過gk 慢慢黎射唔入

控多左腳

11號幾快wo

32分鐘3:0

一時無睇去到3:0

陣間多仔會幫幻幻報仇

4號仔邊個
有key ball 有long pass 有搶波

今晚應該會用保守451
預計脆皮會續住正選
crazychild 暫時唔會出
D山 應該會落番黎sub
前面果6個
dier dembele
ssk eriksen son
kane

班青訓真係幾好

呢班幾好 U23個班之前慘敗比愛

依班我係fm重點培訓
仲要數值真係唔差

harrison tracey 果d 呢？

u23

馬會熱刺win2點倍多啲啲
可奮身客win

harrison冇行嫁啦
K史達寧同Griffith 都應該排佢前面

Edwards > 光刀

BinC

dier 有6.5食得屎

強姦1星電腦好咩?

7公打幾多星

rematch左幾多次

要睇了

痴線細路正選

估唔到肥普敢出crazychild

aurier starts
lloris
456
aurier dier dembele davies
eriksen kane son

要屌定Davis同son

哇要睇了
crazychild

臭利亞

冇ALLI柒足全場

連件排骨仔foyth 都有bench
無撚哂人用

仲要dier同我醒定呀

傷晒啦屌

最高難度啊

BVB: Bürki, Piszczek, Sokratis (C), Toprak, Toljan, Sahin, Dahoud, Kagawa, Aubameyang, Yarmolenko, Pulisic #thfcbvb

輸左無野講
有aurier
alli收皮
最強陣已經

最強突破翼都唔講

對面零防守力中場係咪睇我地唔起？

臭孩

有Pulisic戲弄BD夠做啦

人地話:怕你中場有牙?你地都係u型傳球打2邊姐

我地mark到人地嗰三個小明先算啦

dahoud 係防中喎好似

防守力弱過xhaka
似中中多d

好緊張

多蒙尼火力屈機已夠

預左輸黎睇 個心會好過d

本身好眼訓就快死
睇完個陣好醒神

Dier防中

有無link?

如果今場都比人炒
姐係冇機會出線

Toljan

有冇網頁link

求link

[url]acestream://9b45a06a9a434941db3b9e23b97a2ebfeb7fb088[/url]

SON !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Son!!!!!!!!!!!!!!!!

多仔殺手

呀仔

SONNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

屌仆街岩岩起身
link?????

7仔

我地終於有反擊

Son!!!!!!!

射得靚到 個角度

多仔殺手真係唔講得笑

豬興文

唔會估SON射囉如果我係個GK

SONNY 職業生涯今場第9次對多仔
入第7球

痴線 今晚又有排J

反擊入波

大家都估傳中 點知射窄角

son真係估你唔到

仲有80分鐘平安鐘

好嘢啊son

bd真係好撚廢 一下就穿

咁易比人傳中架 唔封既

完全猜唔到波

開始有想失波的節奏

Diu

好撚勁d翼

咁快輸返

即失

屌

點解可以咁撚輕鬆

唔好ff太多大家

世界波

半大已經收左錢

係靚既

大屎忽同奧尼亞今日好慢 跟唔上節奏咁

對面輕鬆穿插

人地堅勁
啲猜波英超真係遇唔到

洛神要派膠了

gg 456既節奏

如果當年我地簽咗yarmolenko...

岩岩講完咁易傳到 轉頭就失波

crazy 今日好差

開心咗5分鐘
宜家先係正常發揮

點解人地猜得咁勁

Kane !!!!!!!!

糕

kane哥

Kane

又係左面 係咪做過research

Kane!!!!!!!

kane 勁呀呢下
夠撞

Wtf!

我發緊夢？

kane真係痴撚線

一樣既喂

對面個龍咁廢
失兩球近柱

KANE過左8月痴左線上晒身

kane!!!!!

點解好似咁易入波

wtf 一開2:1

點解打歐聯即刻有反擊睇

但哩球似好似犯規

拎番個平安鐘出黎啦

瘋狂互插

兩球都冇封近柱

呢隊好明顯唔係我刺黎

kaneeeeeee

crazy真係crazy

臭利亞真打仔

其實個反擊都係kane自己一個撞下撞下搞掂

Aureir 唔止一次失位

對面攻親都好撚驚

瘋狂鳩剷

crazychild

3attempts都入哂

半場我開定下個POST

係咪踢唔慣翼衛，見佢攻又唔係守又唔係咁

山狗mark美羊幾好 起碼夠快夠撞先

肥仔教閘有信心既
比D時間佢

原來而家多仔唔係杜曹教

夾都未夾過一出就打多仔

孫興民最少傳失三球反擊, 做嘜9

猜波四腳都過唔到

好似係上年教ajax

隊長爭d飛出禁區

肥仔今日好似有心縮後打counter
後場好耐無見咁多人

btw dier去撚左邊?好似冇乜見佢咁

完全做唔到波

唔會做到

塞住個中間位

kane硬左
9月係唔同D

食咗偉哥

無手機link facebook有但唔係英文
究竟我用唔用手機訓著睇好？

crazy衝到去人地禁區
肥仔你D戰術

肥普都知唔今場夠打縮後搏偷雞

Aurier暫時麻麻地

有無諗過係crazy嘅問題

33%控球率
傳球次數係人地3分1

電腦用緊呢個啦 但我部iphone唔知點解無反應

用緊iPad睇第一條

好難頂

超人

真係冇見過肥仔咁決手縮到咁
不過好事黎

撚狗比人咁撚

vertonghen又就到波

今日v5 bd 的防守

Aurier 個位失左好多次
要小心

邊個話BD冇防守

v5

Crazychild

屌 由佢 我拎部電腦上床算

加油啊

crazy呢下

COYS

搶唔撚到個波咋
係鬼縮

想射了

Crazy run in中姐

要頂住半場啊

Crazy好撚穩

諗返起walker
trippier 唔會有

大力臣想點啊... 1 pat屎
全隊最差

crazychild好撚跑得
希望唔好咁快冇氣

dier先係 無見過佢咁濟

係搏佢可能一兩下嫁咋
縮到咁預左

屌多啲啦七公

守得再好都會失 再唔攻

Dier真係搏出場咁

即刻攞張牌你睇

唔係唔攻係攻唔到

dier個位真係正 淨係係456前面散下步 又唔洗掃波

大力臣d波甩晒

crazy好敢攻，比著脆皮就會回傳

中哂波喎 痴線

山齊士唔好玩啦

大力神
對住4個都扭

熱右閘傳統:底線傳底

差啲出事

岩岩先起身

平安鐘

召喚平安鐘叔叔

屌你老味唔係對面成日差少少真係456好耐

對面d反擊真係快撚到

奧利亞唔夠普列錫跑

對面排雲掌咁都冇牌

kane d 食位好左

推鳩kane落地

唔好搞埋d on9高章野啦屌
簡單d交啦
歐聯黎架

鑑生推落地

BD 神級演出

大力巨真係冇態

點解個球証咁嚴....

Bd嬲豬樣

起身

大力臣今日⋯⋯

大力臣食撚左屎呀

頭先個女球迷

大力巨

撚有offside 啊

大力臣要打控球在腳

明明平排

你講美羊定son
son好明顯喎

對面個龍同psg個trapp一樣咁廢

crazy加大力臣 呢兩下後腳 射到我成地都係

crazy高班過脆皮好多

今日大屎忽食咗屎

crazy

dembele都食撚左屎渦

但係嗰度咁玩我好撚驚

好彩

山狗

被撚狗

佢今日真係差 波都控唔到

嚇撚到我

me 今日又好差

奧巴美羊傻仔啦

搵人半場屌下大力神屎忽啦

你有邊場好過

You 今季無腳好波

都唔係今日嘅事啦

都好幾場了

打番4231 算鳩數啦屌
屌你老味成半場比人禁住屌

打咩陣都係會比多仔㩒住屌

今日我一比人逼就甩 睇黎唔吹奏得多

唔係呀 一貫水準

你就爽 淨係係456前面散步遮下位
做咁簡單既野都可以冇左影

中場幾件唔合格

贏波先係重點 之前u型傳球仲好？

COYS, 起左身睇左陣

個球證黑黑地

開定新POST
一陣唔會得閒開

有可能唔洗比人㩒住嚟屌咩

咁都屌 中場輸預左架啦
你教我點打喇

打4後衛起碼唔洗睇兩隻翼衛on99比人sm

大屎忽好差
波都控唔掂

唔覺兩閘比人sm擺明中場大問題啲

對面打少個果時咪唔會

真係有機首奪歐冠 竟然可以屌打多仔

冇睇場波？

其實我覺得今日塞d 位幾好
留意下盲眼位同唔好亂標好夠

你真心覺得屌打多仔？

本身壓上左就一定比人爆嫁啦 對面個隊多仔啊

up乜九啊，一陣又比人cap

中場一比就穿

有冇人仲有bowser link？我個條好似死左

睇番果兩粒
差唔多既喂

冇睇波9up

懷疑係假膠引插

去ronaldo 7 搵link 好多都好清

平時大力dembele踢得太輕鬆啦
唔慣比人拍到咁
今場兩條傻鳩咁

ching 冇撚野呀 飲大左就去訓啦

同對軌果場1樣

睇翻上半場精華
失個球係3米利唔跟貼去迫佢

都未撚見過呢條友

一樣想法 我對車果場又係0表現

你邊位呀入嚟攪事?

你對車個場比人重點招呼

你黎講，轟mark你緊過多仔

#thfc Half-time, 2-1 up. Only criticism is some sloppy passing from Spurs:

🇧🇪 Jan (91%)
🇬🇧 Dier (78%)
🇧🇪 Toby (77%)
🇩🇰 Eriksen (72%)

#thfc Worst passers:

🇰🇷 Son (64%)
🇧🇪 Dembélé (62%)
🇬🇧 Kane (50%)
🇬🇧 Davies (40%)
🇫🇷 Lloris (29%)

BD呢半場真係好穩
sanchez toby 剎波又快又準

thanks，好撚清

好驚一出就俾逼和

希望me一陣生性
拎左張on9 黃牌

我估換人第1個應該肉腸換大屎忽(70分鐘)

七公點名呢三個下半場派膠

2:4

我估75分鐘換一個
87分鐘換前鋒
仲有個名額唔換!

希望守得住之餘入多球

不如順手讚下對面果3隻快馬

好撚彩對家唔撚攻鳩bd果面

下場打湯雞
可以全力多一陣

大屎忽完全唔合格

V5今場好醒神

做咩

屌你老母個球證做乜撚

對面乜嘢事？！

一陣去新POST繼續

team kill

戇鳩

省鳩自己友

Aurier出d波幾差下

DIER俾得唔好

hugo

Kane做咩呀哩下

球霸mode

做咩唔傳中 屌

俾中間大機會d

son！

中間呀

頂 Son

傳比你射乜撚野出黎呀

Son....

俾你射得仲高

SON

Son好fit

到真係傳又射得咁柒 kane都係自己黎啦

屌你老味讓賽啊

打飛機

今次聽你哋講傳咗la

兩下反擊都差

開始玩野

son爭d

大力巨終於做到啲野 可惜

大力巨？

呢個bd係咪假架

都唔止d

嗰下佢傳比kane先架嘛

yes

我睇到好似son比的

頭先見佢cup假腳

no is you

toby守得住美國仔
除左速度差少少

下半場好似猜得好左

長傳急攻 踢法陳舊

推埋少少

我地唔可以無左toby..

1001

後防山狗算最差

bd今日幾勁